警方呼籲市民提供中區,九龍城,紅磡失蹤人士消息

警方呼籲市民提供中區失蹤女子消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（十月八日）呼籲市民提供一名在中區失蹤女子的消息。

三十歲女子董維維於十月四日上午在夏愨道一大廈最後露面後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

她身高約一點五八米，體重約五十四公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚及蓄黑色長髮。她最後露面時身穿黑色直紋裙及黑色鞋，並攜有一個綠色背包。

任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電三六六一 八○三八或九○二○ 六五四二，或電郵至rmpu-kw@police.gov.hk與西九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年10月8日（星期二）
香港時間22時18分

警方呼籲市民提供九龍城失蹤男子消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（十月八日）呼籲市民提供一名在九龍城失蹤男子的消息。

八十三歲男子楊世隆昨日（十月七日）下午離開其位於城南道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

他身高約一點六七米，體重約七十公斤，中等身材，長面型，黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿藍色短褲及黑色拖鞋。

任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電三六六一 八○三六或九○二○ 六五四二或電郵至rmpu-kw-2@police.gov.hk與西九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年10月8日（星期二）
香港時間22時27分

警方呼籲市民提供紅磡失蹤男子消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（十月八日）呼籲市民提供一名在紅磡失蹤男子的消息。

七十六歲男子陳建南於九月二十七日以電話與家人最後聯絡後便告失蹤，其家人於十月四日向警方報案。

他身高約一點六五米，體重約五十四公斤，中等身材，尖面型，黃皮膚及蓄白色短髮。

任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電三六六一 八○三八或九○二○ 六五四二，或電郵至rmpu-kw@police.gov.hk與西九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2019年10月8日（星期二）
香港時間22時32分